過渡將於3月開始，新的活動在4月初不再可以選擇使用手動CPC，所有活動預計將在4月底遷移到eCPC。谷歌可能不得不補貼新聞業，但不是像這樣…|喬治·阮| 2021年2月10日|搜索引擎土地
Carolyn Lyden搜索內容總監谷歌發佈了一套新的發佈者手動操作指南，出現在谷歌新聞和發現空間中。谷歌在本地包中隱藏地址，你是否應該寫元描述：週二的每日簡報| Carolyn Lyden | 2021年2月9日|搜索引擎之地
谷歌已經悄然發佈了一套全新的關於谷歌新聞和谷歌發現政策和指導方針的手動操作。谷歌發佈了針對谷歌新聞和發現懲罰的新的手動操作|巴里·施瓦茨| 2021年2月8日|搜索引擎土地
機器學習模型節省了人工檢查的時間，但其結果必然是不完美的。《我們如何在新澤西州警察合同中發現昂貴條款》|作者：Agnes Chang、Jeff Kao和Agnel Philip，ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯裡公園出版社| 2021年2月8日| ProPublica
拉吉說，在這個時候，隨著數據集增長到數千萬張照片，手動驗證和標記幾乎變得不可能。這就是我們如何失去臉的控制| Karen Hao | 2021年2月5日|麻省理工技術評論
警方說，他們查獲了幾臺錄音設備，包括兩個隱藏的攝像機時鐘和一個隱藏的攝像機風扇手冊。女人們描述了華盛頓特區的頂級拉比如何裸體監視她們| Steven I.Weiss | 2014年10月22日| DAILY BEAST
儘管《基地組織手冊》沒有提到向俘虜提供聖經，但在那裡他可能有合理的抱怨。被三角洲部隊抓走的感覺|邁克爾·戴利| 2014年10月9日|每日野獸
這是一個在英國逃離拘捕的傢伙留下的一臺電腦，裡面有“基地組織手冊”。被三角洲部隊抓走的感覺是什麼？邁克爾·戴利？2014年10月9日？每日野獸
我被術語繁雜的消費者信息手冊弄糊塗了，於是與NSF消費者事務辦公室的謝麗爾·盧普托夫斯基聊了起來。濾水器是B.S|邁克爾·舒爾森| 2014年8月19日|每日野獸
一封據稱由弗吉尼亞州夏延的僱員大衛·紐曼（David Newman）撰寫的電子郵件讀起來就像是一本烹飪書籍的操作手冊。退伍軍人協會有沒有為和退伍軍人上床支付獎金|Jacob Siegel | 2014年5月12日|每日野獸
這個人靠艱苦的體力勞動掙的錢只夠支付簡陋的住所和普通食物。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
華盛頓體力勞動者學校和霍華德研究所可以證明他的勤奮和愛國精神。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
這些器官上的手動羅盤很少延伸到f2或g3以上，儘管它經常延伸到GG。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
他在每本手冊下面的鑰匙卡里都放了一個他稱之為“踏板幫助”的東西
這將減少由他支配的直接體力勞動的可用時間。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克